想問下公務員考試

我知道公務員考試有4份卷：中，英，基本法同能力傾向評估

小弟想知難唔難考，合格率幾多，同有冇pastpaper或者用咩方法操

利申讀商科，唔想入big4做狗，朝9晚2(2.00am)
我只想做公務員hea一生

唔識google?

有paper,圖書館借/買

咁簡單嘅野都唔識自己上網search 樓主都係返屋企早抖啦

垃圾試 正常人都pass
不過見樓豬問呢啲野 應該難啲合格

樓豬肯定連入big 4做狗都唔得